到底點睇一個球員有無腦？

平時聽就聽得多 邊個踢波幾有腦幾聰明
但到底你地係由咩方面去睇
一個球員有無腦
走位？決定？

?

睇曼城 咪知
有晒對比
一邊史達寧一邊桑尼
睇佢地走位 做決定
真係高下立見

巴打可唔可以講得具體少少？
史達寧睇落都唔係好無腦姐

其實我覺得有無腦分幾個方面

1. 走位
主要係睇無球走動，即係當佢唔係拎住波既時候，佢會做d咩去幫個隊友，唔一定係比個好位置佢交，亦可能係幫手拉開隊友，呢方面lallana做得好出色

2. 閱讀能力
即係佢能夠係短時間內睇到哂球場下一刻既可能性，所有隊友既位置，同下一步可以做好既配合，呢方面silva做得好好

3. 決策力
呢點最難 即係要係0.01秒內要平衡哂風險，做出最好既決定，呢點我覺得要講lampard

4. EQ
唔好比球場既狀況影響你做決定，例如成日話d球員無腦拎牌，就係因為比情緒影響左，犯規都有分聰明唔聰明，即係最緊要長期保持一個良好既情緒，最做冷靜既決定，呢方面都要用時間黎培養，我覺得lahm做得唔錯

巴打好詳細
自己本身睇得最重都係走位方面
呢方面我都幾欣賞pedro
佢啲無球跑動又係好好
唔係求求奇奇走個位就算
而係諗下無球在腳嗰時
點樣走個位可以為隊友
製造更多空位等等

小白同普巴

個人認為睇一個球員有冇腦
最主要睇兩樣野
1.走位
主要都係冇球時既跑動

2.閱讀球賽能力
呢樣真係幾難 要無時無刻都係個腦入邊
Update隊友位置 佢地會點走位 你應該點配合
呢樣野沙維同恩尼斯達絕對係佢地強項

普巴唔算話踢法好聰明
小白就真係

記得之前有篇野係講林伯好高IQ
而佢既踢法又的而且確幾聰明

美斯
成場行行企企但一有機會就入到你波

𠝹開佢個頭

睇下我地曼城啦
史達寧同拿華斯=無腦
迪布尼施華阿古路=有腦

普巴真係不敢苟同

亞古路一時時 另外4個好認同

同意pedro

耶耶普巴佢地識運用身體優勢算唔算有腦
當然耶耶除左身體質素外，佢既視野同埋球商都好高

我會覺得呢樣唔算，因為速度都係優勢，有d球員都會因為咁而選擇成日爆人 但未必就代表有腦

阿古路唔發波蘊d無球走位、入攝、射門時間都係極具智慧

古天奴揀去利物浦咪冇腦囉

夏薩特揀去車路士咪有腦囉

牙蘇

我唔係成日睇普巴，但耶耶除左身體質素好之外佢真係我見過最識運用自己身體既球員
仲有施華都係好識利用身體質素，雖然細細粒但你見佢好多時唔用速度都可以過到人

但係一見高波就會避開

見高波仲去鬥搶好無腦

絕對同意 你睇夏薩特點運用佢個屎忽就知 d人係撞佢唔跌

agger 夏神又係用腦既球員
不過情緒管理同耶耶一樣都係差咁d

似終矮既前鋒，一定係咁大，唔同隔離擺個米9你同佢鬥頂，不如行開等人頂甩去博大霧好過

係幾錫身
不過都係咁傷

耶耶眼界真係幾好，而且好神奇係佢明明啲動作好慢，好似練波咁，但又keep到波，有key pass，幾時自己上，幾時做乜全部佢心中有數
雖然宜家係渣左

最無腦球員=韋x安

卡雲尼算唔算
神級走位 但九流射術

通常矮既前鋒會企喺後面等漏頂就單刀
始終身高差20cm好難頂贏

我估係一個對比黎

照X光？

爵士連加特咪無腦囉

球員同會然刀系

阿古路EQ好低
如果佢可以再冷靜d實力一定會高一班

阿古路係國家隊唔知做咩咁

講個冷門d
卡斯辛奴 雖然佢eq係近乎零
但佢踢波好聰明，創造力真係一流，身體差成咁，體力差成咁既同時踢波唔會點同你曬氣曬力，但係又做到野
我睇佢踢森多利亞就知，隊波咁既質素，佢都可以季季都拎雙雙仲可以順手送埋柏仙尼入國家隊同大球會

阿古路無腦

但再勁阿根廷No.1都係美斯

我都第一時間諗到佢

恩沙基走位咪勁,波追人
沙比犯規都好醒,動作少陰啲陰啲唔會拎牌又停到啲危險攻勢

美斯>>>阿古路>>>獨食屌隊友點球王

美斯真係好撚勁，如果佢踢葡萄牙可能拎左世界盃
牙朗

另外 朗尼同史高斯
兩位都係重心球員，成日俾人重點看管又冇咩個人突破能力
響佢地年紀大左之後睇到好大既分野
朗尼響冇位去果陣會交後就算
但史高斯好識得利用附近既隊友打one two黎突破防線拉空隊手中場，順手再彈球又快又準既長傳

Xavi

條友傷出提子先贏到歐國盃
班撚樣吹到佢一人之力帶領葡萄牙奪冠咁

2014 wc美斯頭幾場小組賽千里走單騎咁制
最後決賽仲打到加時先輸比全盛德國
相反 牙朗對德國比人當狗咁撚

邦老師
防守一流之外丶射術同傳球都好高汁
Btw 再加個派路

肥朗宜家走位唔係好勁，唔係差，但絕對唔會係頂級水平

點可以唔講影帝
慢瘦唔撞得
就算你點唔鍾意佢
佢真係好撚醒
拍佢又唔甩 搶又搶唔到佢
短傳走位又靚
一腳了返個波返黎又好睇
再講埋佢啲dirty work

小白 沙維

你話阿古路係唔係特別有腦我又唔覺得係
佢埋門靠觸覺

尋日耶耶咪有腦表現
另外影帝 摩迪

即係自動波唔算有腦？
又唔係照辦煮碗下下咁入波

我都係
佢個腦同佢對腳係兩個人黎

山齊士算有腦定無腦

我覺得算係偏冇腦果堆

愈黎愈似c7

佢係C朗嗰type嚟
靠身體質素贏人
平時見佢扭波都係一半一半機會
當然身高冇啊朗咁高啦

依家阿仙奴班隊友都開始憎佢

奧蘇利雲咪有腦
佢諗到你諗唔到
真係打死人

講緊球員......

派路

即射就世界級
控多腳就柒

小白以技術穿插大隻西

巴洛迪利 on9仔

佢係智商戇鳩姐
好似得70定唔知80

但足球智慧絕對唔似傻仔

禾佬 張伯倫 伊禾比咪仲冇腦

邊個有腦我未必知 但我知iwobi一定冇腦

睇訪問

kagawa啲無球走動

用波合理性
每個決定係果一刻係咪最好

英人翼10個先可能出到一個有腦

比波時間 比咩位 都錯撚晒

通常踢波成日見到佢淨係得個爆字既通常都係冇腦
禾仔係例子

將勤補拙多

妓最有腦係卡蘇拿, 跟住係ozil, 再落我諗要數到銀河唯一啦

你又幾中肯

美斯

浄係識得爆落底線鳩斬落禁區，斬到就斬，斬唔到就算 㮅雀屎佬

球盲睇佢踢波先會覺得佢廢 行行企企傳波兩味

其實呢d簡單波先難踢得出色
睇佢d傳球視野企位真係好似打緊fifa咁 有上帝視角

球員閱讀球賽嘅能力

其實係英人想出個有腦都難

美斯就係
成個場都閱讀哂 就算hea踢
交波走位都係屈

如果無咁癡線應該可以離開皇馬之後長留係一隊

我
英人中最有腦
不過冇人欣賞

以前既韋舒亞

你同林伯

scholes >>>>>lampard, 我
得罪講句，我認為謝四係無腦波牛

Carrick無老4 d後上 但係真係好穩 逗住個中場

最多係唔夠有腦啫
離無腦波牛有一段距離下話

留名學野

普巴, nani

會唔會係用MRI scanner睇呢?
一睇就知有冇腦

認真
其實唔同位有唔同既定義
防守球員黎講其實都好講智慧

幾時落腳幾時迫住幾時封位
俾人打反擊時要諗下點樣迫條友落邊線唔好俾佢爆入中路 諗下洗唔洗戰術性犯規
仲有對住個高大前鋒人地放高波要諗下搶點定捕第二點
閘位要幾時前插落底
防中乜野時機後上
後衛就幾時標波幾時包波

睇落好簡單但全部做齊就真係好難好講你足球智慧
最簡單既可以睇下沙比 拿姆 侯姆斯呢啲

阿狗球員
成場行行企企又逗人工 仲唔係有腦

拜仁半隊都好有腦
lahm xabi thiago ribery lewy

點解冇人講梅拿既
梅拿睇落成日執雞好似負錄咁
但係呢啲先極考走位
仲有佢成日好識拉空間俾隊友用
啲跑位好撚痴線

其實有冇人覺得法比狗都好撚有球商
由其打阿仙奴果陣

另外利物浦既so7

等你講

要識派波 預判全場走位

派路，不解釋

主力身份踢英超利，各項賽事都叫有成績，真係無腦點踢英超歐聯咁耐

影帝，球商極高

D技術性foul幾好
好似好小拎紅

高c尼幾好的

成日送全餐比人都好
我記得既已經有幾球

又淨係睇精華？

講防守意識個D係有番咁上下
不過成日耐唔耐炸你一鑊咁有鬼用

成日送十二碼都叫球商好我真係冇野好講
咁都有得屈我睇精華

聰明球員表表者

布影帝

咁叫成日？
可能我睇阿狗唔夠你多，見親都係中場孖寶同夢遺出腳累事多
不過輸十二碼=無球商我唔夠你講啦 我都係數阿狗聰明嗰幾個姐，你覺得豬腦醒過佢我冇野講

Darren Fletcher
雖然全世界都叫佢做廢柴，但係講技術性犯規，呢條友絕對係一流。

望望佢個名
討論黎都晒氣啦

照x光

唔係成日姐
不過送親都好clutch 囉
你幾時見過頂級後衛會比人撚狗咁撚
冇記錯之前送比夏薩特之後大炒開始

佢前面嗰pair防中係咁撚化佢，唔關哂佢事既

本身波底好
好冷靜
完全唔當對面前場球員一回事
仲要玩弄下你

佢應該係講普巴無腦

有時見佢腳底搓同拉個波就已經擺脫到

Scholes踢波個刻最有腦 犯規就方面就完全冇腦

米杜士堡查奧爾

有腦代表 林伯
冇腦代表 巴神

有速度都要睇你識唔識用
呢方面我覺得Bale幾好
佢快就係人都知
但佢唔係下下同你爆
佢真係見到對方球員身後
無腦嗰啲就係又爆唔係又爆
有一定空間佢先爆你
好似之前對疤爆巴查嗰下就知

魔迪

耶耶身體質素真係好屈
好似唔洗點跑咁
但你一樣搶唔到佢波

卡雲尼走位都幾靚
所以佢成日都好多單刀機會
可惜把握力就真係
不過佢都算醒既
但未到好聰明

巴打令我諗起一樣野
你所講史高斯既呢個動作
其實睇落好簡單
但我覺得佢係係好短時間
就已經諗到要同隊友做個one two
黎擺脫對手壓迫
以至之後再準備策劃進攻
呢樣野絕對反映到一個球員聰唔聰明
Sorry 講到1999

Hea碧算有腦定無腦

係咪講緊巴斯基斯
雖然唔係太鐘意疤
但的確幾欣賞巴斯基斯同小白
前者踢法一啲都唔起眼
但佢既每一步都係同個腦黎踢波
唔識點形容 但佢啲轉身
同扭波全部都係為左下一個動作而做
而唔係為扭而扭 扭完又唔知想點咁

山齊士勁 但講真佢唔算好有腦
當然佢都唔係無腦啦

英人啲翼真係好少有邊個
係好聰明 無乜幾多個
可能位置所限啦

Agger

美斯絕對係一個極聰明既球員
睇呢球就知

基比斯落底亂斬

駁唔到

認同
自己本身都好鐘意防守藝術
係而家個年代打後
得身體素質絕對唔夠
踢得夠唔夠聰明先係最重要
Lahm呢啲絕對係表表者
唔洗好好既身體素質
剩係有腦已經好尾

唔好數漏左梅拿
呢條友啲走位絕對係世界級
唔識波既就話佢剩係識執雞
但係識波既絕對睇得出佢啲企位唔係完全負碌
佢係一個好識捕係啲防守盲點既球員

普巴如果係矮撚+瘦弱，佢只係一個二線球員
而家佢腦就唔算好勁，係屈身體質素多

踢皇拜 嗰啲球員 多數有腦

基比斯呢啲就唔好提啦

我覺得除咗巴打講咗嘅走位入楔，閱讀球賽，決策力，防守補位等等呢啲大局觀之外呢，重有好多細微嘅動作。

例如擔位咁，好似阿古路，美斯呢啲細細粒粒嘅球員咁，除咗同對方鬥力之餘，重要鬥智，可以擔到個位令對方郁都郁唔到，有時重可以搏埋犯規添

重有就係護波，好似恩尼斯達，布斯基斯呢啲速度唔高嘅球員咁，佢哋會知道要控個波去邊個位，再加埋身體嘅保護，對手拍埋嚟都只係隔靴搔癢，有時都可以搏到犯規

呢啲細微位都可以睇到個球員嘅球商

Agger
細粒既球員識得攝位係好重要
撞就實唔夠撞
但就係嗰下電光火石之間
攝到你個位
你又收唔切係後面踢,撞,推到佢
咁就已經犯規

根本足球就係一個好講腦既運動

普巴根本就係無腦既代表 成日想show off自己能力拖慢哂節奏,後場玩失波都夠膽,eq又低,根本carry唔到隊波反而要人carry佢

蘇亞雷斯都好有腦 好識點去博犯規 走空位

So7係利記果陣有一球係企越位位然後漏比入攝嘅史獨

其實佢岩岩成名嗰時踢得幾聰明
但而家愈踢就愈無腦
技術同護波係好左
但踢法就變得有啲鳩

最冇腦果個係文加拉定沙高

又要提球盲過濾器

但佢好多時將佢啲智慧
用左落諗點博犯規

呢招美斯都成日用

話時話孟加拉去左邊

即係邊個？

後衛黎講T.Sliver算係幾聰明

布斯基斯？

定高路托尼

你個名

華西

身體質素差但踢得好既9成都有腦

兩者兼備嗰啲，係咪已經巨星級？

有無正選踢

不能認同更多
施華 馬達 美斯

Kante Draxler

有腦代表
美斯 沙維 小豬 拿姆

冇腦代表
C朗 洛賓 泰維斯

係咪巴黎嗰個？

可唔可以講多啲小豬點有腦法
好少睇佢踢其實

洛賓老左之後反而個腦開竅咁喎

冇腦係咪容易燥底

簡迪絕對係一個有腦球員
落腳準，EQ高，勤力防守同反擊
利申打手

係
欣賞佢=sick ball
話佢無料=球盲

係，因為有腦有技術都要靠身體贏1on1（起碼唔會一撞就甩）。美斯、拿姆、夏薩特呢啲雖然係短人，但下盤穩、速度快，除非鬥高波，唔係的話身材唔影響佢地既實力

高登仔連登仔好憎既梅拿 技術運動能力唔算頂級 但啲走位入攝勁撚到 佢真係食腦 再睇下禾仔 佢真係剩係識9衝

雖然我係美斯fans
但要講句美斯同阿古路佢地矮少但下盤極穩
只要佢攝到個靚位你根本無可能撞得開佢兩個（除非犯規）

睇耶耶同普巴就知就算有極佳身體質素都要有腦先踢得好

美斯身體質素差
唔好以為矮就係身體質素差啦
美斯下盤好撚穩同埋靈活
你睇下施華、馬達、尼馬就係身體質素差啦
tevez 阿古路 美斯依幾個好明顯下盤又穩又有力

踢得頂級球會既好多都有腦

on9
踢波邊洗用腦

沙比係咪踢得好撚冇腦
淨係縮係後場不斷回後，間中放d長傳上去

法國好多人同d籃球撚一樣咁膚淺，以為矮就一定蝕底
踢得出名又唔高既球員有兩類
一類係美斯依種短小精悍既身形，佢扭波同變速咁勁係因為佢身體先天優勢
反而派路、施華果d先叫做蝕底，但佢地真係有腦，亦都解釋左點解佢地只可以踢中場
而阿根廷三矮，tevez messi aguero 踢正前鋒

對比佢而家依隊咁既野
佢算有腦架啦

禾仔一定係無腦既表表姐

係咩

梅拿有體力 成日大步走

我好耐之前睇過一場波,
係打反擊, 小豬後場一拎到個波係咁衝前,
對方剩返3個後衛, 佢地不斷跑後收窄範圍,
Delay 小豬, 當時小豬前面得1-2條友,
應該2打3咁上下,
之後沖到咁上下小豬無繼續係咁鳩沖,
佢帶住波不斷向前, 等埋後面有2個9秒9上緊黎既隊友, 玩你4打3。
比著無乜腦個D球員, 一定係咁衝呀衝,
人地後衛醒少少既, 見你唔夠人2打3,
咪放條邊比你落底傳中囉,
講中有幾多個球員真係好似全盛既kaka,
一個打你幾個

洛賓呢個球員真係愈老愈辣

IQ同EQ既分別
有啲球員球商高(IQ)
但好易燥底(EQ)
Eg:巴神

C朗洛賓都話無腦
膠少陣啦

佢地冇腦就唔會踢到上top level 只不係c朗洛賓果d比較易燥㡳而唔係冇腦

陳7有無腦

牙朗同禾托柒啲走位不知幾勁
不過托柒啲決定好多時唔夠冷靜
都係都未至於冇腦
話牙朗洛賓嗰啲冇腦真係噏得就噏

爆房方面有腦

我就講佢哋擔位鬥智鬥力一樣咁好囉

依張圖話你知 洛賓既智慧係連人稱戰術大師既V92都要行埋一邊

影帝
摩迪

點解防守球員無人提里奧

之前睇過youtube條片 分析美斯decision making
講入球把握 速度 盤球 美斯都唔係世界唯一
但係講到佢攞波之後下一步 條友係真係絕大多數都可以做出best option
求搵番條片

Btw 除左中場 前鋒之外 後衛有腦都好重要
以前睇開意甲 Maldini Nesta Cambiasso 一流
防快攻 可以不留痕跡咁去做技術性犯規
手爭頂一頂 身位咩一咩
冇牌之餘 有時仲會吹番轉頭
依家 球員落腳果下已經坐黃望紅

肥西後生點會冇突破力，雖然佢係力量型球員

踢得阿仙奴都無腦

Yes

美斯係有腦 但佢入球把握同盤球都唔算世界最勁果啲我真係笑左

把握我估so9利雲可能仲好過佢既
盤球就真係冇乜

呢兩個唔係出名敗家咩

單係睇美斯點處理死球已經知佢勁有腦

佢兩個都叫敗家 咁邊d人把握力好？

Cavani
不過今季改善左

呢樣真係要問返巴迷拜迷至得

仆你個街so9利雲把握力差都講得出

咁我都知so9利雲係頂級前鋒
但印象中睇親巴拜呢兩條友都係曬機會多wor
講錯咪sor囉

利雲岩岩去德甲果陣咪敗家囉

嘩當年得20歲喳

睇多d波啦

沙維世界級嘅vision

ok
我柒咗

阿記叫醒個啲好似冇乜卡so好似係惟一一個稱得上醒，其他唔係尻猜就係尻跑

佢兩個係有時鳩鳩地姐
但啲埋門同volley係世界級
特別so9啲怪腳
美斯唔係佢個皮

當年法比都係咁練傳波，隊友0走位，出波後先有反應，但要交到一個位隊友走到，人地又截唔到嘅位

不如講下其中一個無腦既好例子
阿仙奴個贊堅遜，人地空龍佢仲慢吞吞唔開界開球

冇腦例子點可以唔提難離完美化解阿朗球世界波

我記得呢場
中堅賓屌哂鬼等佢掉
何輝話佢擰轉面係度吟詩

走位 無球進攻 組織力 覺得最重要係好唔好老脾

so9成撚日d波都差少少
把握力一定美斯好過佢

李城個albrighton 踢翼黎講算好有腦
邊路現身cool波個下好醒，而且斬波出波諗過度過
差在無乜個人技術

有腦：意大利嘅一堆9號半
萊斯，柏度，拉蘭拿嘅冇球走位
細哨嘅one touch

睇完獌果場好明顯
盧卡古 爆炸頭 都係冇腦代表

成日打鳩雷斯 唔知佢做乜鳩

冇腦代表 巴神
成日踢踢下個腦無啦啦輕機

一入禁區就醒好撚多

你就無腦
當年巴神射12碼已經顯示佢踢波好有腦

nigga無腦

當然散步 証明佢個腦有問題啦

當年*

佢個樣仲要勁迷茫唔知人地屌咩
應該係以為自己好醒dum波鐘

點會啊？史達寧出波絕對唔差,無球走動意識都好好,肯回防,今季曼城前面個三個踢得最好個個係佢,係d埋門九流但係今季都進步左d。錯撚哂個個應該係拿華斯

8:2果場條右路比曼屌打
佢上左去唔落番黎
禾仔老遠追番黎防守 屌鳩佢
佢仲要屌番人

你以前好似出名係敗家仔黎

基亞連尼 龜速但係無論你幾快都爆唔過佢 佢唔會同你鬥跑 係一早估到你去邊攝定你位或者攔住你 仲記得有場意打英格蘭 完爆史達寧 點爆都比佢截到

經驗判斷力

今季冇人同佢爭位咪令佢望落好似改善左 法甲射手榜第一位
實際上佢已經浪費左唔少機會

佢打反擊好撚廢喎
我睇左好耐今季史達寧唔係傳波on99已經做緊助攻王

屌你啦，當年拍kagawa你敗家都仆街啊

點先為知廢先,迪布尼出波都會撻q,阿古路離門幾碼都會飛機,sane都唔係場場過到人,史達寧算係表示最穩定個個

史高斯 沙比 派路 沙維咪食腦

學到野 之前睇過段但無咁詳細
Thanks巴打

呢啲真係經驗
捉路捉撚到你仆街

巴神智商好低
但佢球商絕對唔低

Raul

我諗絕大部份原因係史達寧冇腦姐

話巴神踢波冇腦嗰啲應該未睇過佢踢波 佢完全夠料打九號半 另外仲有一個 de sciglio

呢個我好有保留 要睇下佢唔泊住bonucci表現如何
如果你有睇08Euro的話 你好難講得出佢有腦

De Sciglio 點有腦法

係呀巴神散步大法 都係有腦表現

係呀周街跑就有腦呀

美斯14世盃根本淨係靠個腦踢波

睇隊友做人 如果知佢係死爆爛爆會失波嗰啲就會係後面逗住個位唔會失位 識咩時候後上 唔會一味落底傳中 第一選擇盡量唔會係盤帶突破 會同隊友配合拉空位

走位

謝拉特咪有腦 佢仆街個次根本有心 佢唔想打破咁多年利記無英超事實 唔想利記同車仔曼聯曼城阿記呢d弱旅一樣

最有腦係天使 當機立斷唔做魔鬼

全部都係領隊指令 講到球員想點踢就點踢咁
你果堆都淨係可以話佢唔係冇腦
De Sciglio 比人吹左咁多年 連身邊米蘭球迷都承認
佢永遠唔會去到世界頂級
佢殺食在識打左右閘 (但某程度害左佢過去幾年發展)
同埋打左閘兩隻腳都識落腳 對防守現代足球逆足內鋒好有用

但講有腦球員 球商高 我第一次聽有人講de sciglio

如果係教練指令嘅咁abate應該都可以做到同樣嘅野我自己都係米蘭迷 係明顯睇到佢地兩個個分別

幫阿狗講句公道說話
當年伯金皮理斯好撚有腦

當然而家成隊都尻下尻下咁

華朗當年係拉素都好撚正，可惜敗走英超

原來你比較緊abate阿米蘭球迷 你係領隊有abate會唔會叫佢係後面逗住個位？會唔會叫佢唔落底傳中？根本兩個踢法完全唔同 位置唔同 作用唔同 係比就用antonelli比 上季de sciglio連左閘正選都比antonelli搶埋 我又睇唔出de sciglio比antonelli有腦幾多

你睇野會唔會太偏頗？
如果一個球員散步就係無腦既表現，咁馬達拎紅牌、夏薩特踢球童算唔算無腦？
巴神踢波擺明唔係無腦，你係要話佢散步=無腦

好似話球商同智商係兩回事.

球商好睇訓練系統, 反而只係智商高諗太多唔係好事.

所以球迷永遠無得輸, 因諗多幾秒已經差好遠

喺佢眼中散步就無腦，美斯無腦、李城個日本仔岡崎慎司跑足全場唔知係咪叫有腦

抽一世

而家真係得卡叔係有腦
Cech都有腦既

巴神係文仙尼年代已經低eq 成日做埋曬0戰術價值既犯規
連佢爸爸文仙尼都公開屌佢

講緊曼城時代 已經唔講去左利個年
巴神係有時好波 同做埋曬d出位野
但出曬名炸彈神經刀 鳩起上來根本冇人明佢做緊咩

笑撚死abate落底傳中都up得出 佢十次傳中有幾多次傳到呀 九次都唔知飛左去邊啦 今季失位失到俾人屌到啪啪聲仲係冇改善過係咪有問題呀 迪迪仔今季踢右閘嗰2場右邊明顯順好多你有冇睇過? 如果antonelli係真係咁勁嘅唔見干地帶佢去歐國盃? 佢歐國盃之前已經傷好架喇喎 今季又踢左幾多分鐘呀拎個係咁傷左兩季冇點踢過冇態嘅人俾人拎左正選黎比爛完面之後勁左咁多又唔講

係咪即係意識？

越講越遠你過番黎先啦
你用abate比我話佢地冇可比性
你就同我講abate踢得差
我話用番位置相似antonelli黎比de sciglio係咪特別有腦
你就話antonelli冇歐國踢

Anyway 我淨係好奇點解你會講de sciglio踢波有腦
因為我就暫時未睇得出 希望佢越黎越穩定啦

佢係踢波走位 判斷等涉及球商方面
絕對唔差 仲幾有腦
但一啲正常人都諗到或者識既野
佢就偏偏諗唔到
例如 唔識著龜背
但絕對唔代表佢踢波無腦

阿仙奴最易睇
卡蘇拿vs其他所有中場球員

岩岩去睇一睇佢今年表現
拎左三張紅 雖然好似有一張唔關佢事

咁都叫有腦 咁多年既壞習慣都改唔到
拎牌當飯食都叫有腦

佢係EQ有問題

蘇狗利雲有時真係miss得好撚離譜

你自己睇同位置比antonelli 插上嘅時間控制得好差 係唔係都上 好易失位 佢呢個問題由佢打正選嗰期我屌足咁耐 呢個係佢今季冇得打正選同冇比干地揀去踢歐國盃嘅原因

4. EQ
唔好比球場既狀況影響你做決定，例如成日話d球員無腦拎牌，就係因為比情緒影響左，犯規都有分聰明唔聰明，即係最緊要長期保持一個良好既情緒，最做冷靜既決定，呢方面都要用時間黎培養，我覺得lahm做得唔錯

借第一頁個位巴打既論點

巴神係好波 有走位 射術
但意識 判決成日輕機 eq成日變0

奧燒冇腦咩
佢連腦都冇埋真係唔駛踢

而家奧巴美揚都唔差，琴晚4球miss3球

法國多仔D前鋒多數都係敗家個堆黎

巴神踢波係冇EQ同埋成日想玩野啫

雲保美冇人講

數漏左 一時醒唔起

做啲野唔係即時反應做出黎既

日本仔拉空位幾掂下

踢曼城果陣幾鍾意佢
12歐國盃射爆紐亞

亞洲球員嚟講香川真係踢得幾有腦，曼聯時期連中三元嗰場啲埋門處理真係頂級

我都記得個場 射瀨尿波 但方向岩 屈死龍門